點解男仔成日批評鐘意嘅女仔

點解咁幼稚

好想屌閪

大家年紀差不多, 男人係幼稚啲, 辛苦女人了

以為咁樣引到人注意掛

Gay

好撚on9
係catch到attention 不過係由有少少好感變到煩躁
未一齊已經想令人insecure? 好撚幼稚

溝唔到咪貶低下

讚你咪會又係聽到悶同其他仔一樣

係引到啊

不過有少少經驗嘅女仔都知咩料啦
Btw連貓好得意

Cls 咁嘅心態 唔怪得之溝唔到女

讚又唔得，屌又唔得

對方唔理嘅時候咪會咁

吓
咁唔代表要用貶底呢個行為去對待人
就算係普通frd唔係有好感嘅人都唔會成日批評人啦
做乜9justify呢咁撚on9嘅行為

簡單來講女人潛意識係希望被征服
越係踩低佢地，佢地會對主人更加服從
唔係我9up，呢個係世界性問題，外國有科學家研究過呢種性別特質可能由石器時代開始演變出嚟

因為⋯⋯樓主個名？

啱呀屌
好撚幼稚 以為對住嗰小學生

讚女會被人話狗公、口花花

Wtf
邊個叫你地一定要讚一定要彈？好好地正正常常講嘢唔得？

肯定你仲係學生

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

有樣野叫gaslighting, 用打擊女仔自我認知來心理上操縱對方降低要求同離唔開自己，
對啲自卑/在意其他人諗法嘅女仔好有用。詳細你可以wiki一下。

樓主應該係比較自信/有自己諗法嘅人先會覺得幼稚。呢招好賤，但係好多傻妹會中之餘仲覺得對方係真愛

Cls 女仔嘅自我價值真係唔應該咁易比人影響

唔好咁傻留得青山在

因為想條女好
批評令佢改進
可惜比條女話我搞分化

可唔可以講解下
何為"成日批評人"

樓主應該中學/大學生
佢地真係用呢種方法
你應該只係想靜下 無啦啦俾人騷擾
仲要日日因為返學返工逼住見到佢
樓主好可憐

笑撚死
你個腦同思想係石器時代水平

你係咪跟個條垃圾pua阿？
佢on9架wor 你試下跟埋佢個套 女朋友幾個 sp幾個 但又要對方忠誠於自己
你會俾人當hei哥放上連登批鬥死

就係讚先最有用
20歲以上都適合
讚既時候唔好連埋個猥瑣樣，正常情緒就已經好好

唔止女仔，有啲人家庭成長環境同過程就係不斷被批評同俾人洗腦話愛你先批評你之類好好哋一個人就咁冇咗。

我都有呢個感覺
我係學生時代先會有呢種威脅
好辛苦好大壓力
真係好荒謬
話鍾意自己，想追自己，但從未得到過好既待遇，騷擾就一堆
唔陪佢傾計，佢可以對外屈返你係賤人，高竇西。
我返學個陣真係唔知前世做錯d咩
到而家返工真係成身鬆曬，可以揀咩人留自己身邊。

如果唔需要日日對住，根本呢d on9仔埋唔到自己身，亦唔會有圈子壓力

返緊工嘅我哋可以自由選擇圈子，固然就唔會有呢個問題，更唔需要攞出黎講

如果你批評嘅係constructive criticism 咁就係囉
但如果你嘅批評係人身攻擊 你做嘅嘢只係令人失望同傷心

大多數女仔自我形象低落，有男人讚吓佢都開心成日，呢啲真係好易控

批評嘅嘢係啲冇建設性嘅嘢
串下你個樣呀身材呀
人身攻擊囉

諗翻起我以前都係咁 比人讚下又開心成日
華人社會就係要貶底到人連自我價值都冇埋
不過以後都唔會再比呢啲技倆厄到

本身都ok個男仔嘅 但佢玩埋呢心理戰就真係不了

真心
一堆圈子啲人全部好夾
係一兩個垃圾男人鐘意用humor掩飾自己insecure 又鐘意judge人
又離唔開個圈子

但好多時呢類人係受家庭直接影響而令到自我價值好低、缺乏愛及重要嘅人肯定自己、自卑、渴望別人認同等等
所以要提升自己嘅自信心、自我價值呀⋯
有啲人會用心理/情緒操控人，真係好賤格！
大家要好好愛錫自己

啲低質嘅Pua係咪會用呢招

1. 當面搵條on9鬧，俾佢下馬威，但手尾有d麻煩，佢可能進行on9式報復
2. 你特登係佢面前留意下同痴多d 成日讚你又對你成熟地好既異性，佢就會知道原來你係最留意最鍾意讚你既人。
然後狠狠ignore d批評你傷害你既人，示範俾佢睇。
如果佢讚你，你俾d甜頭佢，假意讚返佢，咁你就可以逆轉個bad situation，而且無手尾

係啦，明眼人就知邊個
個pua真係講過一模一樣既野，呢d御女術好低能

開名=宣傳，我就唔提個pua咩名了，但大家可以留意下
個pua ig得1千幾followers，個channel可以成幾年都紅唔起好少views，主張一男多sp多女友，但對方只可以忠於自己一個，仲要乖乖聽話。

睇字眼，我都知上面個傻仔講緊邊個了

其實高質Pua甚至警察FBI真係會用，佢哋好多技巧係心理操控應用出來，gaslighting 用啱人/方法係好有效。
低質Pua俾錢夾埋條女呃下水魚錢已經夠。

小學至初中好多男仔用依d招數
成咗年都係咁就好討厭

因為D女受